日本郵政4月2日零時起暫停運送所有國際郵件到153個國家及地區！

DHL呢？

Molamola..

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

source?

有自己機隊 做乜尻呀

有無隻龜縮龜頭入個殼度嘅gif

EMS呢？

Japan Post網頁未有詳細資料，寄去支那一早停

Amazon jp點安排?

仲有其他，係貴少少

唔見官網有詳細既

有人話早兩日已唔送香港

*唔包括美國，英國，法國

停工唔夠人手？
驚人運走醫療物資？
只限寄出唔限寄入？
個Policy作用係咩？
唔明

比多d走DHL啦

無機呀，無晒客機載，貨機機位炒到天價

KZ 大贏家

間間cargo fleet都用到盡，有人準備想去美國沙漠執返d 747-200 Cargo 出黎做轉快

amazon幾時有用過Jp post

amazon jp海外係用apex同dhl

呢d一check就知既野都要有人話

船運都停？

即係香港呢批口罩已經係最後

仲有UPS FedEx DHL......

amazon

世界末日啊

加價

好撚彩上星期ship走埋最後幾盒日森罩返香港

停哂工

係貨機航班問題
日本國內仲維持緊服務

tenso要海運了？？？？

停晒客運實影響到貨運, 唔少貨用客機運

4月2日係點計法先? 係4月2日開始截單唔收件? 咁4月2日前郵局已經收左件果啲有無影響?

利申: 訂左隻figure 3月26 個status係posting/collection,唔知有無影響

轉哂船運咪無事

寄過去得唔得

可能水你轉dhl呢
錢啫呢個世界
佢哋對寄支那嗰啲都係咁講

咁耐仲未畢業？

我上星期買今日日本仲有出貨

香港成田線嘅貨機尚算正常
不過cut客機嗰度影響大

RINGFIT準備炒到2000
SWITCH炒到4000

停罷呀

唔係截收

4月2日前未送就無

我訂嘅公仔3月開始已經無隻過到黎，得幾隻碟有翻到

4月2日都出唔到會退返寄件人

世界末日 香港都包？

咁就世界未日

DHL

認真咩。。。好多零件要換過喎，應該唔平，而且識揸儀錶式果種舊款747機師應該都退曬休

岩岩睇tenso個運價貴咗成倍

tenso末日

日本郵政

仲有計船運同其喺航空公司嘅貨運...

中亞仲有堆747-200 Cargo飛來飛去

本身已經貴 平時4x寄封信返黎 岩岩睇要成100

屌你老母煙彈咪無晒？

4px有無影響

其實轉船運係咪姐係帽事

好心咪撚幫襯

邊有計得佢一間收信件類
平時其他野會buyandship

我隻土人

又貴態度又差
佢個官帳係mericari比人負評到

岩岩趕到31機...

即係2-4 之前仲喺日本就冇？

長知識

包唔包香港先？

Amazon jp直送唔係用日本郵政

早幾日訂咗嘢仲未出貨
希望唔好cut埋

153 肯定有香港

28號買左野到今日都未發貨寄去轉運倉

嘩，好彩喺樂天買嘅嘢今朝寄出咗

佢無話4月2號，只係話無辦法發送先退件

姐係日本一日仲有飛機飛香港都可能龜速送

好似係

段嘢係話4月2日開始唔收寄去呢啲國家嘅件
已經收咗而最後都係送唔到嘅會退返俾寄件人

exactly 你所講
所以聽日寄都仲有機送到香港

船運係咪仲有？

有，即係冇EMS

咁都好啲

順豐呢？

無曬客機，空貨運力都會下降，單靠貨機又食唔曬。

CargoLux 笑到最後

船氮等到2046 都未收到。

一個幾月

物流鏈斷裂

A380 就做唔到747 咁大貨運力

仲有空橋個堆747-8同An-124

船運文件又跟隻船慢慢行？

amazon呢？
琴晚先落左訂

等Japan Post official release 先，佢停寄去支那都一段時間

船運唔係都要跟日本郵局咩

仲有嘢寄緊去集運倉

順豐已登陸日本

agger
有可能有一線生機呢
始終ANA CARGO，NCA，AIR Hong Kong本身仲飛緊香港成田Cargo
JAL/ANA應該仲有幾班日港線

而家支那仲做緊信件嘅空郵服務，係stop晒包裹

SF不嬲都有，只係少規模做暗盤

師兄邊度訂，有無退錢?

以前有轉送試過用順豐，棄EMS
結果俾人屌到撻皮
最後用返EMS

我個fd今日係日本幫我寄左隻galgame+特典畫板+色紙+poster比我

JL/NH/HX/CX而家係用pax機飛NRT cargo
Air Hong Kong果班係DHL包起

JP EMS真係走pax機

就係睇準LD嗰班
所以amazon一定揀DHL
LD209

最記得坐ANA會見到呢個mark

JL too

amazon賣DHL個價好撚平，有得用真係最好用DHL，2日內送到

有堆野要4月中先發貨去集運倉,係咪即係玩撚完

隻車厘龜扁咗

仲諗住想買多幾隻cd

Soure? 點解上網搵唔到呢段新聞

好似仲有間epacket
都係大陸嘅

到時唔知咩世界

NHK
你拉落啲就會見到

如果仲有船運嘅話都叫運到嘅
可能6月先收到

送去日本呢?

上次寄船3個星期收到 唔急就可以考慮

ot
想問下車厘龜做咩喊? 係咪劇場版黎架?

冇香港 冇事

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

全部變晒蟹貨

PDF 日本，唔識睇

google translate can help u. 樓主pin 條link la.

利伸：唔識日文

香港一早係延遲list入面啦

官網公布咗名單
係無香港